平時大家唔開心會搵咩人傾

我日日都咁開心

通常收埋心入面
個晚早啲瞓就冇野了

朋友
不過有d野都係需要自己解決

其實我覺得自己收埋仲好
不過整到自己壓力好大 成日傷心咁囉

以前會搵朋友或者阿媽傾， 呢兩年開始覺得唔想煩住人， 阿媽又唔太明唔想佢擔心， 最後都係自己收埋唔開心算… (同埋祈禱同神講)

連登

女朋友

其實唔係冇野，只係積埋咗落深處

去到最後都會爆，只不過係睇呢個缸有幾大

我以前都係咁認為

頂你關事咩

下 係朋友點都會聆聽下 最多咪隔日覆

通常自己硬食

自己匿埋喊
上連登發癲

朋友 女朋友 屋企人

同問
無女
唔會同家人傾
朋友係仔多唔會講

以前會搵網友/朋友傾
依家覺得人地都好多煩惱, 無謂麻煩人地
反正最尾都要靠自己解決

same but 多數想早訓就愈諗愈訓唔着

傾完都無撚用